有冇人無後悔轉工？

雖然都係細公司轉細公司
以前可以話無壓力
依家大壓力workload都大
人工只係多10%
不過睇到公司係有發展
你都有野學到
間公司係無我份
不過計較咁多做咩
唔通仲繼續hea咩

呢間有沒野學

要做過先知

事前唔會知伏架

好過hea 工

其實都伏
但起碼有project做
老闆想搵錢
舊個間只係想吊住間公司命

咁你係後悔定無後悔

後悔做空姐

再轉

樓豬好煩
正所謂條路自己揀 仆街唔好喊

有野學呀
好多未接觸過既野

有得做g升級package
有乜後悔

我估係兩者之間
有頭髮邊個想做和尚

千世修來返工hea，有得hea絕對係福氣

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,仲差3000usd.請大家幫手

你咁諗就繼續努力唔好諗咁多 你唔想hea